欅坂46暨日向坂46交流區第八十九回 平手已走 日向當立

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單
欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 LIVE at 東京ドーム ～ARENA TOUR 2019 FINAL～」DVD/Blu-ray好評発売中!!!

日向坂46 3rdシングル『こんなに好きになっちゃっていいの？』好評発売中!!!

[center]
【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

[/center]

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。
2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。
3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。
4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足
5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈
6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。
7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星
8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。
TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我走 你冇資格睇欅同日向

lm

顔芸nibu

LM

Lm

春日生日差咁遠既 件粉紅背心又幾有心思 93%nibu 7%若樣
咁成員講課咪又好似初夢紙芝居有排先睇到.....

留明

情人節企劃有義理朱古力好似無咁刺激

幾時有risa

無計，本心之前配對過，已經估到
不過二期個本心對像改咗嘅話就好笑

都岩既 宜家等睇邊個連義理朱古力都無

天天轉咗
本身係尾關男朋友宜家係尾關

我都係

理佐係鐘意同松平梨加依type玩，仲有傻下傻下嘅尾關，天天應該係棄推咗

我嗰陣估係送畀茜茜，茜茜好似湊女咁同佢玩

茜茜對住天天母愛爆棚

咁睇嚟天天唔鐘意仲係小朋友
唔知佢會唔會收到義理朱古力

明明天天都傻傻地但係尾關真係好鐘意天天 上次配對都揀佢

收唔到嘅話茜茜少慘

係一期唔齊人 都無得簡risa

risa都失蹤咗一排攪到啲飯好驚

佢自己就msg澄清冇事

係喎，都留唔到

無二期like搵友香但係友香又會鐘意土生

石森都有仲有邊個會冇

睇預告.....上村似無

團內團外有無人推
睇東蛋making of見有同天天玩

越睇越多個是咪正常

是 欅坂箱推很正常

呢句真

係，但係唔點解

過氣成員留名

改左Template 做咩唔用

屌未食飯係唔應該睇775 msg

係廁所開po
直接copy舊個個

請大佬見諒

雙花三月有show搞

琴日同未婚妻行行下街， 突然見到欅坂46既廣告海報。。。
未婚妻無啦啦停低問我： 你係咪鍾意田村保乃？
我：唔鍾意，邊位啊？
佢：我記得你以前唔係好鍾意佢既咩？
我：你記錯 我唔追星

佢：咁當初係邊個追我追到痴哂線，最後做左我未婚夫？
佢招牌仙女笑左一下......之後一嘢攬實我

正

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

箱推

好掛住平仔

佢點都會出番嚟ge

講下膠野比人負評 我熟悉既欅po終於返黎

只愛藤吉夏鈴留名

你比人負皮就經常架啦

其實而家點睇正負皮

我欅po負皮王啵

等自己先睇到

負皮王好似係力十

logout睇post

你邊位牙

新飯？

等下就會出

唔識喎 新飯啦

好似等1定唔知2個鐘就得

上村莉緒？

欅坂兩大敵人

點解neru 既focus live 又會蒲出黎?

小妹新飯

想問搞手幾時有下次犯罪
想成為超級帶菌者裡面既武漢極意功

平手既敵人得今泉個垃圾咋

收到封係入後台好勁

其實佢2個都fd至少今泉畢業後都有見

心里的膠我想要帶你回家🚬

想john

要打邊爐

再加埋BBQ

日向成立一週年

後台？工作人員？

反骨一周年

aoko係咪唔玩啦
隻公仔好慘

睇番欅寫ep121
有個參議員係欅Fans
小池同土生去咗搵佢宣傳六單
無聊Search個參議員名
先知佢之前反送中幫香港發聲
欅Fans真係特別正氣

個apps後台.. =.=
Jm9

嗰個人競選係攞一單宣傳，唔知有無記錯。
依場運動開始嗰陣就好想同欅坂we connect ，之前都見過一遍唔出名嘅香港 網誌評論入面有介紹欅坂，不過無乜人睇啲人見到係偶像都應該唔會click入

之前周庭先用過不協和音代表香港班手足

no one care我估個個一見到係日式偶像就即刻唔睇。

係啊 佢仲同周庭見過面

舉木板垃圾

話說冇追欅坂成年
搞乜野咁多人畢業嘅
好似愈來愈頹咁款

好多人對日本偶像仲喺停留48嗰種可愛印象
所以都唔奇怪有人見到唔睇既

其實唔係
我識幾個籃球人 平時唔睇idol
但係因為欅坂夠型所以都有留意

我啲朋友反而一講起日本偶像 只喺識48 嵐嗰啲

你地啲朋友咁好既
我啲朋友一講起日本偶像 只係識話死毒撚

其實單野好攪笑我係個whatsapp gp講起其他野再講應該冇人睇一隊野叫欅坂46
竟然有人回 先知原來都有睇

真利申我係果個死毒撚

你地啲朋友唔會睇下偶像咩
日本又好 泡菜又好

佢地溝IDOL多 唔睇的

癡能線牙天正到

no

我有個迷泡既friend覺得欅全部都係跑黎跑去

咁呢樣係事實嚟

佢blog啲相靚過平日/上節目個陣

ps:好似話係同bish啲mb一齊去

我第一次睇期待していない自分個時
見み一ぱ跑黎跑去都呆左

takahiro啲舞 其實需要解說

你唔講 觀眾其實未必會知你想表達啲咩/點解match到啲歌詞

我都係，不過我開頭都認為欅坂係毒撚嘢

佢上集都無點講過嘢

根本就係

我追完之後都無變毒撚
依到啲人大部份講嘢都唔毒

不過明咗之後 就會覺得跳都幾好

我覺得某程度上接近中二病多啲

所以睇欅既都係中二病毒撚小朋友

真心想知咁跑代表咩 呼應返MV

期實我覺得跑係萬能key嚟

清純鈴花
美玲同富田

影山

佢跑步真係好似動漫嗰啲踢波樣，隻手打橫擺
幾時返，係咩踢埋日本奧運先返

個人覺得應該係呼應返歌詞
誰よりも自分のこと わかってないんだ
跑之前個段み一ぱ企定係度 應該係搞唔清自已想點?
之後跑個下應該係睇透左 呼應返最後
期待しないってことは
夢を捨てたってことじゃなくて
それでもまだ何か待ってること
好似站返起身咁

利申 我亂估 唔好屌咁勁

硬照美人
一講野/上節目就 btw佢短髮好睇過長髮

上節目好好笑 成日拉埋夏鈴玩再被拒絕

2019東蛋

avenir係夏鈴主動拖璃子

表情幾好，好代入，把聲仲沉沉地

鈴花同富田

其實我係想打宮田

鈴花真係愈睇愈正
初初覺得佢好普通，之後開始覺得佢愈嚟愈正
而家短髮仲正

仲有愛萌老師，黑髮真係好撚正

長髮鈴花先係正

長短都正

愛萌一早就鐘意，不過日本人好似唔多like咁

同manafi一樣
上兩集日向坂見笑到仆街，明明咁強綜藝力都無人吼咁

同一開始rap果陣比而家脹左好多

成堆顏推

Dasada個高馬尾look都好撚正

都唔支持好女仔嘅
愛萌又要讀書，實好攰

愛萌本身讀書仲要幾勁下
影山數落去就係愛萌 久美同manafi
愛萌入得廚房又識大體
咁嘅好女仔點可以唔推

真係咁有心嘅咪幫下手出錢出力買下goods/CD/握手券
有錢嘅排下握手揸下推巾影相
冇錢嘅貼下blog相貼下mb訪問都好過上嚟齋噏點解個mb冇人推啦

你都剩係貼gif

小妹矛錢

大家齊齊儲錢去東蛋

愛萌最近無blog，定唔知係未翻譯

學生哥希望唔好撞final

點會無 尋日先睇完
識日文就直接係官網或者係音game度睇啦

係咪我錯覺
近期欅寫好多詩織鏡頭

日向佢地出blog都出好密下
平均隔兩日就一個

第一次東蛋就得一次 final就下個sem再考都得

光囝

開心

仲有幾耐睇
追返之前啲欅寫
測學力嗰集佢英文咁好係鋪路去留學

係wo佢就走
可能下次再出已經係澤部+土田送花

真

啱
Sem break 返工搵錢飛先

擔心飛唔飛到先啦

呢個真

有時唔係話導鳩你地班學生哥 一陣等到你畢業先飛真係分分鐘你個推都畢左業。。。

唔會有sem break

走堂啦當年都係走堂睇live

唔驚啦安倍咁奶共
到家陣仲諗住比d生化武器落船

岩岩仲見到呢個Post

走完堂仲有得睇live

这些日本小鬼子迟下也爆，死前要为南京大屠杀的同胞复仇

留名

計到d attendance岩岩好
8半都冇得走先慘

日本真係驚輸家陣亞洲no.1

安倍要奶共自己去武漢奶飽佢啦

飛盡 去盡 無悔

搏盡 無悔 just do it

好想買BUBKA 見到光B
到底買實體定等電子版好

實體x10 電子x1

係咪派書
1. 東村芽依

派井口生死 要唔要

井口卒業

就快唔記得咗佢

係咪派書
1. 東村芽依
2. 芫茜蒜蓉薑蔥

我老死好多

走前上多次ひなあい就好

走咗memi同井口，愛萌老師又少咗上鏡機會

仲以為佢最後無事

我窮撚黎 邊買得起咁多本

應該喺唔想開先例
拍拖都有得返黎

Bubka今次個封面唔買唔得

好掛住井口 以後無得笑佢

係咪派書
1. 東村芽依
2. 芫茜蒜蓉薑蔥
３. 大和

洗唔洗咁樣道歉法

日向單獨成立一年都已經有兩個走佬

知道井口畢業係在所難免 但係到真係畢嘅時候點都有d sad
臨走前可唔可以開多次小酒館比全團一次過上曬去

佢本身就成日自責拖累個團

一日限定復活
係都揀東強啦

乜水?

好花D頭髮長番晒

其實井口唔係賣女友 feel ,使唔使搞到要畢業，口臭遲D有大 top 中文春砲，你炒唔炒佢好？

寧枉勿縱姐
家陣日向上升緊 唔開先列一陣又比人以為46係任拍架喎

都明嘅，不過個人覺得小懲大戒好似好D.

不過其實
用欅做例子只要個名係文春出現親都走晒

好花短>長
鈴花長>短

好似中過文春但係唔駛走嘅得隔離松村

可能睇乃先，松村咁都冇事，見其他人個個有事，覺得好唔公平

好花短髮世界第一

所以未做到大top前都唔好俾人影到啦

邊個係口臭...

咁本身佢自肅緊
係自肅緊整多單唔炒佢又真係對唔住自己既
本身四單應該可以返黎

噢，唔知佢又嚟多次，我以為同一單，咁我冇嘢講喇

佢好似冇ar

文春再爆個單好似都係同一樣野嚟
係再detail 啲

real，未到大top都無乜人可憐佢
現實

文春唧牙膏咁放，想冷處理都唔得

松村之前都有個柏木俾你睇㗎啦

明明就係鼓勵緊member努力向上爬

so sad

睇完武元嗰集村外節目，再睇埋坂道tv未公開，欅坂任何一個畢業都應該入唔返藝能界，個個唔識對答。
唉～實力派偶像嘅缺點

咪就係因為唔係大top所以先畢業囉

井口都係避唔過畢業....酒館season2無望

好撚簡單 松G指原手越夫人呢堆又有返咁上下人氣
又真係有心做呢行 夠厚臉皮留得低乜春都肯做咪捱得返上去囉
咁又無人氣又無心做咁咪順勢畢業囉

做到柏木lv就可以係公演是但滴2滴眼淚當和數

柏木係咩嚟

akb48 柏木由紀
自己search 佢同文春就一清二楚

柏木喎

岩岩買左BRODY 2月黎睇
保乃真喺好正呀

可能剩係飯46之前冇留意idol掛呢

以為46飯都係睇開48之後跳船過嚟

この後、19:00〜宮田愛萌がSHOWROOMを配信致します☀️

是非ご覧ください💓

#SHOWROOM
#日向坂46
#宮田愛萌

我係睇欅先開始留意idol

我係睇乃先

48->乃->46 睇哂

追咗十幾年
叔叔

太早推武元出去村外喇
如果唔係澤部同吉村俾鏡頭佢
佢真係會冇乜鏡頭

推松田都好氣氛啲

見佢哋啲食repo都知死硬 得守屋b好少少

喂～二期生你哋睇下

好多人都係土生級數 搞一大輪結果得句美味しい

睇完井口篇blog都有d sad 日向同欅既畢業都係偏向sad 唔似乃咁光榮畢業

咁我覺得好多人都好過土生

綠推表示睇藍團綜藝唯一原因就係想睇井口
畢業真係好可惜

藍團畢業親基本上都引退埋

係 睇藍綜藝只係想睇井口

唔識嘢，識睇睇禾hinano

睇佢SR好攪笑

井口好似好少單獨做sr
好多時都係同愛萌一齊 再叫其他mb上去sr
小酒館sr版

Memi畢咗同老豆一齊搞藝術都仲可以見到下memi個名
井口畢咗真係唔知點先見到佢

佢blog好似話想係企業打工 即係ol

KING

平假個陣咪有
佢唱一專啲歌笑死

發覺我啲人牙彩美玲開始俾人邊緣化
連manafi 潮都搵到定位 多咗鏡頭

link 想聽下魔音

我都覺おたけ開始無咩鏡頭

若林已經變咗單推小坂

meimei同美玲上有吉個節目食辣真係好搏

京子食咗一啖已經頂唔順 佢唔係平時鍾意食韓國辛辣麵咩

但睇落嗰碗野真係好辣

辛辣麵同果碗辣椒油撈麵點比

仲要飲埋湯食埋啲辣椒真係痴撚線

韓國辛辣麵無得比啦....
守屋個時食完都胃痛

辛辣麵我可以干撈
但係見到呢碗野 我都淆底

煮辛辣面只會落半包粉

+1

weak...

個碗麵為辣而辣 好癲

咁咋架

辛辣麵落晒都得啦

反而之前775買個個黑色杯麵我就真係落得半包撈
又辣又想食，得閒買返先

其實個時影得個背面
唔係d癡線佬好強摩擦力咁認到條裙都唔知，如果嗰陣時死都唔認係咪唔得呢

應該得 全世界得井口着果條裙咩
只係井口份人太老實

咁文春會放高清出黎
日本狗仔會係爆之前通知事務所 睇你買唔買起d相 唔買就爆

邊隻，等我試先

得J家會買狗仔相者，呢d死一個換一個既偶像點會買

高清極都係得背面相者，唔通話織田正面係無買，井口出背面就有買咩都講唔通

又係攬晒所有鑊上身，一卒即退，偶像夢碎

呢個其實係撈面黎
個時土田佢地沖水當杯都沖，已經無咁辣

味道黎講佢係有甜味同時好辣，如果你第一次買黎食，逐d落黎撈，睇下自己最盡係去到邊會好d

前幾日買咗幾碗

京子同井口果然係真親友
平假一專祈願跳bungee jump 京子開頭唔敢跳
井口: 京子如果跳唔到嘅話我會代你跳落去 所以京子你唔好死頂
結果京子比井口激勵左終於敢跳落去
仲有愛萌畏高跳唔到都係由井口以小酒館老闆娘身份代跳

咁真係佢攞嚟衰，佢自己應該要考慮到，我哋唔介意啫

好單純

咪就係冇買
如果當初井口唔認
第二日咪有其他圖

捉到正真係冇得走

我很醜，可是我很溫柔

佢同織田都係好人 但唔啱做idol

韓麵嚟講「辛辣麵」真係唔算得好辣(以前都俾個名Fake咗)，反而隻「辣雞伴麵(불닭볶음면)」就真係好堅辣(其實佢有幾隻味，辣度都有唔同)

利申: 以前唔敢食辛辣麵，而家連「辣海鮮麵」都ok, 不過辣雞麵真係攪唔掂

井口做晌會guest member得唔得

嘩呢隻辣雞伴麵堅正
以前讀master個陣 SU shop可以1 pack 5包麵咁買
試過一個麵唔夠飽 要打孖上先夠食
仲要兩包辣醬落曬個麵度
食第一啖嘅時候真係好撚辣 但係辣完又有陣香味走出嚟
食過一次之後真係翻唔到轉頭

係咪每單都會有呢啲片睇
幾好

期待其他mb

有無啲睇到樣

讀書加乘

每個人評論依隻麵都打得比平時嘅啲留言長

下面d comment先好笑
勁多史帆顔藝cap screen

唔怪得之前營運會警告佢地唔好顏藝

營運表示一期生顔藝ok
二期生顔藝ng

再藝顏就真係搞笑藝人

咁好睇嘅搞笑藝人

木狼

希望佢可以靠套戲更加多人識

Ponpon好好睇套劇

係，欅坂真係無乜村外活動

dasada最後見到井口既機會

bb

同菜菜撐枱腳

史帆個樣好厭世

劇入面個頭唔夠金

彩花眼神好正

#日向坂46 in #ヤンジャン ✨４大特報その２✨

なんと、今回は4thシングル #ソンナコトナイヨ の発売を記念して #ヤンジャン オリジナルの着せかえジャケットを封入❗🎉

ソニーミュージックさんの協力で作ったカワイイ3面の撮り下ろしジャケットが、もれなく付いてきます🎵👏

#小坂菜緒 #上村ひなの

#日向坂46 × #ヤンジャン ✨４大特報その３✨

さらに、HMV＆BOOKS online限定特典として、B5サイズのクリアファイルを封入❗📚

コンビニ受け取りにすると送料無料です😉

ぜひ事前予約して、本誌もクリアファイルも確実にゲットしてください🔥

#小坂菜緒 #上村ひなの

cls

其實成輯aeon 相都靚

好心活動歌就唔好放避雷針啦，
Pro都甩撚到仆街，次次都臨尾斷一下。。
已經放左2隻防斷combo既卡。

好揼本，又微電影有剩

今晚點名捉現充

報定到 今晚係機場

嚇死我

套衫真係

岩岩返到香港

屌

試下速度較68

24lv歌速度愈快愈易打
反而23 22lv 速度70-75已經好好打 再快d仲易甩
利伸速度較到80

一甩又要重新玩

避雷針有pro比你打咪算好
你係咪想master限定先嚟打避雷針 整列同爆玻璃

我master過左兩次避雷針都係砌圖
平時打反而會miss

放master咪仲好 還掂我都過唔到

master得21lv打到 其他仲練緊

爆玻璃較咗speed75 反而好打D 之前68 甩到仆街

原來聽日有人生日 有冇人要爆po

點名 1

2

73都甩到仆街 爆玻璃痴線

又到邊個生日

にぶちゃん

丹生同齋藤

この後、19:00〜金村美玖がSHOWROOM配信致します🍫

是非ご覧ください❤️

#SHOWROOM
#日向坂46
#金村美玖

日向坂46 大富豪No.1決定戦 予告編
好大陣仗

爆玻璃堅難打 我淨係fc過一次
宜家練緊24lv歌 speed 80好打過75
但係打23 22lv歌 speed 80又快得滯

我爭危計同避雷針未fc

百2石豪比狗 唔撚打鳥

覺得避雷針易過玻璃 純粹好長好長 危計最難

3萬幾石仲貪120石？

玻璃每次打完手都勁攰

日向輪住開SR

啱啱先睇完壽司又到潮

3

收咗3份朱古力

好耐無見risa

逼人買晒ABC

其實同BABA嵐一樣咁比賽

呢個難好多 睇唔明要點玩 潛烏龜易D

BABA嵐多左拎鬼牌有chance換牌

4

5

6

7

8

9

家陣75打緊lv22
lv21差im out同student dance

10

11

12

13

14

sor,我另一伴玩我電玩

左手定右手

我右手

另一隻左手拖住

15

16 nibu生日快樂

17

仲有半個鐘，未點名嘅block

nibuちゃん

齋藤都生日不過無人理

初戀啊

who？

希望菅井友香呢一世都唔會再受傷害

佢本人應該會想挑戰更多

手機淨係得依張有齋藤生日快樂

三唔三期我都只愛田村保乃

可唔可以唔塞入綠 欅坂二期生好慘

二期生歌都未有首
依家出三期係咪玩野

歌都未有一首 就有新人黎
反正成年都唔出新碟 不如塞翻去其他到

我估日向就一定會塞翻幾個
但欅坂二期先入左年幾 歌又無
如果依家又塞幾個 二期點發圍

綠搞到好似新團咁，重新嚟過

笑左 人地乃4 好似已經2首定3首

順便公佈埋欅3期空降C

24單直頭4期做C
欅連9單都出唔到

咁綠綠有內部鬥爭嘛，資源緊係過俾藍藍先

咁乃一向都會推新人做C

咁希望新人都過埋俾佢地

綠綠我覺得都係要食最多新人

當新團咁run

各位準備好支持新光b幸坂茉里乃未

永遠二期都係…

你又知入硬？

9成

咪再搞咩選拔

日二過得好好

有都唔係壞事，不過要睇收幾多人先

避唔到
如果真係入三期 9成都玩選拔

日向一期代佢地苦左

係

唔知分到咩人呢

希望適應到藍藍嘅筋肉人，綜藝同棒球

禾麗終於有group喇

btw 佐藤璃果好似都唔錯🤔

守屋睇個樣好啱乃

佐藤璃果好似幾啱晌
睇佢條自介片把聲有啲似hina

咁樣牙廁有排忙

老女人不了

有啲咁多欅feel

請多多支持守屋麗奈

無選拔先死
隊波下下首發 點都有得上場 你仲會唔會積極練波

睇返先知原來保乃，森田，賀喜，清宮同佐藤璃果都有報過平假二期

可能入乃呢

保乃唔係話唔記得去in, 打電話嚟又唔聽咩

kaki就後尾係youtube睇showroom先知佢有in過

想kaki人欅，睇佢跳夜明係有幹勁啲，好啱欅啲舞，本身又識扮型

好彩入唔到，唔係實後悔

懷疑聽日俾人派去綠果d都係俾老細迫

入咗唔會後悔嘅，反而會因為有咗歸屬感而想同欅渡過難關。

研究生應該會有一兩個係欅狗呱

ching你咁夠義氣嘅，好有愛

之前咪傳好多都唔想入欅lor

一年出一單 仲要傳咁多內部問題
都唔奇好多人唔想入

我唔係講所有研究生都願意入欅我都信大部分入欅嘅都真係被逼

とりあえず欅は行きたくない

我明呀，我係話你前面果句好令人感動

反而想知當初係咪真係慘到得hinano想入平假

依家依刻入真係似被逼

咁入咗嚟都會一切經歷一啲只有佢哋先經歷過嘅嘢，點都會對個團產生愛
可能我份人本身好易產生歸屬感
除咗中國人依個身份

家陣想入欅果d真係痴撚線/屋企有錢到可以養成世

如果唔係都真係被逼

Yep我都係 由21人開始嘅團愛 到加2期生 唔想有人同二期生爭資源住不過中國人呢個身份真係不了

至醒係佢

2期都未算有資源

咁我估最多4月點都會新野攪ge唔同真係birthday live都冇新歌😓😓

全員停止直至出新歌

其實算係咁 都幾多雜誌影
至少多過一期

咁都係睇你敢唔敢賭
其餘兩坂畀班前輩塞死晒，最易上位同最易收皮都應該係欅

love this wanna lick

宜家都冇乜雜誌了

聽日綠綠：邊個夠膽企c位跳不協和音嘅我就俾佢上！

而家咪就係唔搞咩選拔搞到咁

你又出現

你係女都話唔錯

你又know我講咩

研修live有冇跳過

一世上唔到位邊個想入

你係坂道加拿大迷，點會唔知你諗咩

玩咁大？ok唔上了

痴線
有肺炎可以唔搞live了

我唔係canada迷，間中睇only

喊住走

保乃句僕は嫌だ唔錯

算鳩數啦你.jpg🙌🏻

of course

呢個時候搞選拔就最好
欅有太多人冇競爭意識
再繼續大鑊飯嘅話
就算平手走咗欅都唔會重新出發到

冇啦啦落選會唔會變畢業走人

豬琪唔正

砍掉重練就最好

會 內部崩壞警告

有誤會

聽講鈴本真係因為咁

依家搞選拔好似會仲亂

都係諗起佢先會咁諗

特別係中堅主力成員

咁快撚D走啦 成世順風順水咩

有危先有機

我覺得似係嗰陣已經想畢業，所以無入

家陣搞選拔會黎多次更衣室
我覺得到時要班二三期日日帶鐵棍返工就無謂啦

この後、20:00〜加藤史帆がSHOWROOM配信致します🍬

是非ご覧ください🎠

#SHOWROOM
#日向坂46
#加藤史帆

係就係咁講

但冇人想整死隊嘢㗎嘛

依家唔選拔 遲啲就好難轉
好容易歷史重演

跌under就唔撈嘅
就算冇選拔都唔荒撈得掂喇
如果再死攬住全選拔嘅話
欅應該都係得返一兩年貨仔

家陣唔整都就死啦

你要呃班新人入會都俾d希望人呀

仁婦又想絞我

史帆好cute

理想女朋友

真 只不過會係無左平手一直重覆

線報話有人自由身轉會過嚟喎

咪din la

佢應該會同仔仔玩到成身咖哩雞

嗰個講笑咋嘛

先排俾個fd見到禾同佢做d古怪嘢

咩自由人 踢波咩

不過玩選拔都要知個準則係咩
nanako握手女王都跌

土田：未來着十號波衫嗰個會好大壓力

可以借依個機會清走啲瘀血

有咩準則

睇握手好唔好賣

有market potential果班唔跌 如果雞雞冇走都唔跌

上村跌硬

但以前9單選拔佢有份 真心唔明咩準則

real,跳舞唱歌人氣都唔得，但係小池虹花就跌咗

欅嘅好難估

上村握手好得人氣係掂

佐藤就真係唔明

係咩，我印像中係好好後sor

再拍過啦依集

實力幾好，跳八單好靚，把聲又好聽

被人盲反爛面好慘

咁不如鈴本小池上 實力好過佢 人氣好過佢

個人hea

把聲真心幾好聽

睇番佢8單都係一次完賣

係，所以去留學嘅我都好支持，咁有藝術細胞反而唔去留學先會後悔一世

me dou agger she is goodgirl

鈴本真喺好可惜 咁就畢業

係咪因為樣靚

佐藤係咪平手四天王？

心灰意冷了

唔知
你問下呢到有握過個啲

。
。
。
。
。

好似喺

大把人睇樣上釣

睇東蛋佢真係幾靚，跳二單好靚，mc嗰part喊咗
應該嗰陣就知要留學

佢係突然間靚咗好多
開始上位

膚淺

返到嚟可能都好快走

佢個樣的確會釣到唔少人既

開頭就已經覺得佢靚，但係佢無乜表現過自己嘅，跟住都成日遺忘咗佢。
偶像界係咁～

入乃都有個護法企下
入欅....

不破不立！綠綠洗完牌就係上位嘅好機會！

希望聽日冇人做馬入綠綠

咁又唔好咁講
本身9單都搵咗2期上一排

新9單會係新人做c

都話係研修空降

咁一二期全部脫退我都唔奇怪

咁咪新生欅坂lor

入黎既話當2期定3期?
同期甄選wo。

新綠綠萬歲！！！！！

如果真係咁樣空降 我諗營運會俾人斬

佢哋一向都俾人斬ga la

網上兇痕姐唔好自亂陣腳

入乃都要係最勁嗰三個先人選拔

把製造問題的人趕走
就沒有問題了

班under都幾多野做
仲俾咗個綜藝俾四期
利申非引戰，只係想講牙喜入乃係好事

乃係咪under都有幾個節目

虹花係咩事 唔跌先奇呀

咁又無
但有啲under有自己電台，有啲有舞台劇

佢係冇人氣
但係跳舞/唱歌其實ok

乃的舖排幾好，咁樣唔會青黃不接

佢去邊都會係top,咁為佢着想當然係去乃啦
係我私心想睇佢跳欅啲舞啫

咁乃個品牌好好 好多唔同機會

欅個印象就係出show表演

其他個人印象欠奉

想彈佢額頭

靚靚

佢跳舞麻麻
晌又個個都搏晒命玩綜藝
佢又未必夠突出
入乃係最好

偶像最需要嘅就係人氣
佢咁都有選拔嘅話就真係

如果係咁
咁其實啲under 係咪9成都走得
你入得under 都好難升得番上嚟

欅要再做大個Brand
起碼都要推多一兩個出村
仲要其他人工作態度積極啲先得
不過暫時睇落都唔係好覺
有邊個畢業仲會繼續喺娛樂圈撈落去

係架
除非你人氣唔差又畀營運安排去做under
好似775同小池咁

佢跳得幾好 8單跳得幾好睇

賀喜好識講嘢

一宜覺得佢幾屈 live成日都留意佢 可惜爛面

賀喜個感覺太正經
晌都係要性格有啲奇怪先啱key

如果轉到路線改下人設
吸到粉咪會升到人氣囉
再唔係等選拔人數擴大或者
等班鐵腳畢業都會有機輪到上選拔
不過企唔企得穩選拔就另一回事

唔會掛
乃個邊都唔會次次一樣人

土生咪係

真
年中唔小人要斬柒種子花上下全家

證明佢地幾咁on9

留返聽晚先啦，話唔定種子花俾兩路人馬圍斬呢

好正，呢面講乃，隔離講晌

封唔切關嘅後果

係咪就黎要改開坂道post

合埋有埋互屌不了

記得連登啱啱開嗰陣有坂道貼圖區

賀喜入唔到綠算唔算不解之謎

嗰次係平假欅
係

平假都係綠喎

春夏相識，秋天分離。原對藝術充滿熱誠，卻獻給優美的舞蹈和典雅的歌喉，what made you do that？
現在你就要尋找新的春夏，我們和你的四季將會化作回憶，去遠覓你新的四季吧

咪搞我璃果b thx🙏🏻

唔講唔知 嗰嗰post推到成79咁勁

又關你事

個陣成日一張圖貼2邊
生日爆po又要爆2個

有玩音game同埋個fd推晌所以得閒望下po

喂hi

扮咩
利申新人補緊番

又話淨係睇乃

今日係坂道交流日

留低腳毛走lu

講緊留乃po mon晌po
留完腳毛走

然後依邊89

依排大地震 叫推快咗

兩個人嘅胸頂住咗

生日都冇圖海推爆

我都係唔明呢d係咩玩法
將同一期人分兩批隔兩年入三個團⋯

浅川梨奈

剪得好好，首歌都好啱

想夾喺中間

套野都幾好笑

幾cute

講撚完乃未

有人想做大佬Lor 咪開個新po做大佬

新飯想問今日有咩搞

Bb

話唔定今日最尾好多都入曬晌

咁到底佢地叫同期定新一期呢

今晚有坂道研修生配屬發表

邊個入嚟都撼動唔到ひなの響我心中既地位

你識d野

應該唔會空降c掛，咁有料就唔洗入研修生啦

この後、17:30〜小坂菜緒と上村ひなのがSHOWROOM配信致します🦕

是非ご覧ください⚫️🔻⚫️

#SHOWROOM
#日向坂46
#小坂菜緒
#上村ひなの

join

可以就分配結果講吓感想

個sr完都未開始分

唔知班女會唔會出鏡

有嘅話就可以睇吓d人聽完結果嘅面部表情

三團隊長會出鏡

聽到入欅嘅即場喊

面容扭曲

唔撚係呱.jpg 個樹熊樣

喊住咁講會努力

即場話唔撈啦

辞めます

當場脫退

坂道聯合脫退

傻啦 立即返去寫信唔撈了

好有畫面

最想佐藤璃果入晌

會努力向c位進發

聯咩合，得欅坂三期脫

空降c發表

綠綠新9單！！！

再由隔離坂隊長向友香拍手說恭喜

要配欅寫旁白吧聲先過癮

再由土田澤晃嚟個結後語

今晚欅寫即刻播

再播九單making

請原center講2句

咁你又諗多咗

講真之前走個啲都至少會係欅寫講句先走
你估呢3個仲會唔會

鈴本可能會呱

返黎掉波咩 尷尬死我

binC

我仲記得坂道tv,土生同miho講：你哋依一年好忙呢

屌唔好咁啦

土生已經係算多野做個個嚟

琴日屎忽痕走去睇d member嘅schedule...

空過我個返學時間表

有得睇架咩，應該有啲唔公開

Hinano SR直播有86000人睇算唔算好勁!??

2個夾埋差唔多啦

排第五

公開完咪又係空嘅。。。

如果齋計晌嘅話係第一不過可能有啲人係嚟睇小坂

佢兩個都係大熱嚟

等依到啲手足試食

禾兩個推

不過有樣野到而家都唔明欅mb點解唔攪多啲SR

其實之前長沢/多人攪個啲都多人睇

佢哋自己圍內玩個陣好睇好多

好過啲工商SR

圍內玩嗰啲係最好睇
正副隊長做mc嗰陣又會太正經
就算之前東蛋前預告都無嘢睇，好正經

佢地真係衰在太正經
啲mc好似睇緊時事節目咁

睇死個營運想懶神秘
費時破壞人設之類啲on9野

之前係咪報紙佬吹成班研究生喊住唔想入欅，
如果真係派完即喊就好笑

我都係咁諗維持欅風格

營運放置play

我驚真係開口中

係咪八點

日本時間8點

煮定飯睇定叫外賣睇好

到時咪當開心到喊

外賣

大園玲：受到鼓勵的歌曲是乃木坂的“やさしさとは”，欅坂的“エキセントリック” 日向的“キュン”

佐藤璃果：喜歡的坂道成員是乃木坂的西野七瀨、久保史緒裡，欅坂的渡邊梨加和neru；日向的河田陽菜和金村美玖。

松岡愛美： 櫸坂1期甄選通過了書類審查。 假名2期甄選最終審查落選。

守屋麗奈： 憧憬的偶像是AKB的大島優子，乃木坂的白石麻衣，櫸坂的守屋茜，日向的小坂菜緒。

睇番簡介得依4個係有提欅，其餘多數都係乃飯

就咁睇簡介 除左松岡愛美對櫸比較有興趣外
其他都好似係咁易提下咁

癲能到

naako無聲sr

係佢先諗得出
但係又幾好睇

營運：ok！

無睇開，係點

開台了

佢試過一次SR全程冇講野

唔記得係到攪緊啲咩

重有十分鐘
買定離手喇喂

坂道研修生 配属発表 SHOWROOM

食花生

期待晌點歡迎啲新人

佢哋實ok嘅

嗰陣同二期生都夾到

求大大佬們文字直播

9萬人睇

個個松岡落咁多次，賣剩蔗咁款

差唔多十萬人睇住個live

十萬了

10萬了

吉本坂呢

全團入哂吉本坂我冇意見

照當同期生

友香成日都好認真做，不過真係做唔好

全部當乃4櫸2晌3

分開左成年但係又塞埋同期

ひなの新neru

同期生係乜事

咩奇怪玩法

黑人問號.jpg

大家攞定彩票出嚟核對號碼啦……

咩玩法

營運果然亂9咁黎

乃5個

乃仲要食5個

紫5個咁多

唔會5 5 5咁分下話

9成係啦

黑見好似白左好多

我以為黑見會去欅

推定呢4個睇下中唔中？

乃咁多人仲加
預一期畢業潮?

已經走咗個

入團做under

邊個？

2期係咪好多都準備走

走咗個松岡愛美

可能預左白石一走 一堆一期都走

璃果去咗乃

因咩事？落選三次，最後自己走？

係時候培訓下一班萬年under c

學業

比人分左去欅

又走多個

個feel都似乃

哦

4人剩2

我開始覺得欅應該係垃圾場

反正黎都係under

欅晌會唔會唔係5 4咁分

日向似要多啲人

欅係咪全第3排

我諗班營運都好後悔無趁今年上行期推多幾個三期

唔係，黑間入乃

所以依家咪整埋d濕9野

咁少人開選拔，入唔到果幾個咪好慘。
不如補夠21就算啦。

人地黑間企中間架

守屋冇入乃

無

入乃嗰啲樣都唔錯咁

究竟之後幾個會唔會都咁好笑容呢

睇錯以為問有無入

反正要收人 守屋欅唔該

到欅了

嚟了～

6個

欅6個

6個小妹妹又無前途

咁多

櫸6個

我屌 收垃圾

嘩，6個，果然當新團

第一個受害人係……

姐係日向收3個

姐係日向三個補夠21人

去under啦各位

有心好好捧啦
1+3

其實入乃團Under慘啲定入櫸慘啲??

頂 同隊長爭老公

黑面😂❓❓❓

想喊咁

大園玲我老婆

好sad咁

兩個都想喊咁

田村保乃？

大佬 你會唔會太快

笑容真係無乃嗰五個咁多，定係我錯覺

入得欅仲想發光

傷心到喊

唔止我一個咁諗

點解馬馬咁興奮

我都覺 似想喊多

個腦應該諗緊陣間點同營運講退團好……

同期無咩所謂

乃under穩定有job
但係就冇得上位

又話係推佢 同最中意欅

冇喊出黎咪算係咁

集體退團

柒

我都覺

: 欅大好きです

我都睇錯

傷心到講唔到嘢……

Yuukasan推しです

光b來了

睇到都心痛

係，我都咁諗

聽住都想喊

依個講嘢嘅語氣好似睇化咗咁

光推

依個把聲咁sad

已經欅化

隊長仲興奮過佢地

背景播アンビバレント係咪玩野

欅成班出名怕生都唔知幾時先會融入到

應景

增本入欅 真係估唔到

暫時入櫸咁多個，冇一個個樣睇得出係開心嘅……

誰？增本？

e個靚wo

幸阪

推同期，慘

會唔會為咗唔撞姓
俾咗大園同守屋晌

real

欅化左

W守屋

無事 欅同期係真係同期

守屋欅

守屋入櫸

即刻俾咗守屋

守屋！

W守屋都係我老婆

禾麗

咸左

喊了

收皮啦

睇到都覺得對佢唔住

你講完會唔會好快有個走

依個喊埋

守屋: 其實我係想入晌的……

推返張圖先，唔認得d人

擺明係想入紫

佢個feel似日向多D

高橋幾QQ

高橋有d似鈴花係咪我錯覺

好高

新……即係暗寸嗰兩團係舊嘢

得欅D人喊晒口又無笑容

同入欅的唔同反應

推影山paripi

連久美都話佢似鈴花

欅個6個，有4個都20歲up

估唔到入綠嘅人都有6個
fatfat

欅又係時候要加推喇

入欅個班一定心諗到底自己做錯咩

入晌呢2個同入櫸嗰啲比……

其實你係咪嘎x5

勝利者既樣

估唔到欅都會有比人嫌棄嘅一日

咁個團就執ma

今泉頭

其實有無人可以解答到綠綠要咁多人做咩

佢地笑容滿面

因為一期仲有大把人走

開選拔要多啲人洗腳

成班想入乃著靚裙
走黎欅操體能咩

依家睇返轉頭，好明顯原二期個邊第一志願係填晒欅好似璃子咁

將會走太多人要補新血……

可能想當新團run

係,一年青春就咁無

講起又係wo

個樣似上白石萌音

講真我估嚟緊營運會擺番啲心落欅掛

唔係就一早執咗佢
仲搵咁多人落去

始終都要出糧ge

整個新形象嘅欅掛

同埋啲人係咁走點都要多啲新人

係咪無人推隊長

咁實有人本身係鐘意欅嘅

93:點解無人刷我鞋

平手比運營玩到崩壞
黎多隻白老鼠？

欅原本二期就係 新呢堆冇

我推佐佐木...美玲

好可悲，俾呢堆入都唔知為咩

平手走左 真係要俾返多心落欅先得
唔係班女真係浪費青春

講真有咩新形象
講idol唔夠乃嚟
講元氣/綜藝 唔夠响嚟
佢哋本身條路線其實冇錯

友香

其實佢地入團係自己揀志願
定都要睇營運？
守屋好似唔錯
咁出10單先定9單先
如果再來過就對775同美波班1期好啲啦唔該
本身諗住佐藤嗰feel似neru
入欅都好啊
點知入咗乃

其實已經浪費咗好耐

梗係營運嘅心意為先啦

佢地心願欅就冇新人了

我覺得要咁多人係for 握手刷高條數
同for 跳舞跳到頂唔盡請假之後仲夠21人舊單既舞
大家都知欅最高峰都試過得16/17個登台架啦

我估原本二期個班係自己揀志願
依堆似營運玩完佢一年 營運覺得佢岩邊多

營運其實好似做咩都唔會同mb溝通咁

都似
欅行緊嘅風格 同其餘兩團唔同
只係大部份日本女女唔多受呢套

好多女喎都

就係跟營運心意先走左個

其實 而日本人性格
營運係咪會一直睇唔上眼欅呢種風格

遠藤我自己覺得都幾適合欅
幸阪諗住part住森田？
不過嗰個都咁嘅樣
係因為上咗賊船定本身靜
遲啲欅寫會唔會無聲
得返原本班2期

櫸個新特色係除咗有「雙守屋」之外就係……冇

你介唔介意答下我個問題

我做錯左D乜

我諗應該都有睇志願既，好似報中學咁者
但如果個個都報乃，剩返個d都要派既

呢班研修生我真係懷疑全部都係乃第一志願落選

對唔住

鍾意一回事，想入又係另一回事

講得唔好⋯
我指MB
我諗無咩MB想自己表現成日要跳到頭髮亂了
樣都睇唔清

係 女飯就好多 但係想入欅應該唔多

怪你廢過乃四期既人

睇唔上就唔會行呢種風格啦 葬仔你搞笑咩

退咗嗰個係咪因為分咗去欅

其實一期都唔想
到而家好多個都羡慕乃同晌

唔介意……btw其實我唔知你想問乜

十有九成都係 不過其實入欅一啲都唔影響學業

睇唔上呢種風格唔會玩到兩年

應該唔係 佢好似報過幾次欅

我覺得係見有noise先焗做

而家有機轉就即轉

本身遲咗兩年先有得入已經夠on9

點會

打錯字姐

依家入先可以做新血換走啲舊人

見你講啲野
好似一個叫嘎嘎嘎嘎嘎ge 人姐

？ 宜家都有noise 欅應該係比較出圈嘅團

我覺得有D會想去日向
人又少又高速發展緊
遲D仲要東蛋
反而入乃咁多人難出頭

覺得入日向果3個麻麻地

仲諗住守屋係唯一AB型會入晌

應該係日向掛上咁多村外節目

但係欅可以點轉
紫玩緊優雅 日向玩緊元氣
我覺得行返王道好難突圍

咁快

咁晌唔駛要靚到天仙咁
最緊要個人夠有趣
有綜藝sense就搭夠

我連個嘎字係點寫點讀都唔識

我諗晌都係特登揀D細嘅入去

大家敬業
反而想知
有無MB樂意跳呢種風格

晌食晒細路女

你真係唔識 留意下歌配信 表演完twitter趨勢

唔係呀三個都幾順眼

日向都有自嘲自己唔似偶像
係咩禮貌上講下咋

咁我知twitter到 欅爆晒 但係都係靠平手多
對上一屆冇平手冇咩人理咁

佢地報Round 1個時，日向都未出頭

至少啲打歌衫似ar
都叫有條裙

佢應該係報咗幾次都入唔到，依家又放我落研究性， 嘥我幾年時間，依家入團又要重新嚟過，開頭團火都無啦

我都覺，可能識搞笑掛

欅唔覺有人做到王道風

但歌配信真係欅贏晒嘅，欅嘅歌係比較出圈唔係飯都會聽下

咁又唔完全係，欅自己個名都帶到趨勢
個時隊長因為九單個個出唔到，問左句大家可唔可以繼續愛欅

之後個個咩多謝欅既勢係個團自己都唔算關平手事

啲架仔加推快到

癡線佬

咁呢到都係

欅noise係多啲嘅，表演真係好睇，但係唔似會引人推嗰種，似關注同欣賞表演
其他兩團就真係似會多人推嗰種

1 守屋麗奈

所以以營運角度 晌同乃呢種係咪先算最賺錢

其實欅都好賺錢其實有握手就賺錢

欅要諗方法綜藝都做到欅風格又要好睇先，如果唔係個個畢業都入唔返行

上次去仙台日本人見我睇坂道TV
係背後同佢個圈外朋友講日向係AKB Feel

欅 年齡圖

係咪似初期ge akb

還我佐藤璃果

仙台有冇咩正聽日去

大家都係開心舞掛

車站食牛舌 去藏王玩下狐狸
無了

我都覺日向係攞嚟取代akb

都幾難下
AKB既CD都仲係百萬銷量

已經聯想到菅井同松田係欅寫幫手介紹

晌仲係爭咁首hit歌

兩個老竇欅寫攰死

春日又要背曬新人啲profile

u可以專心綠團守屋了

3個姐

real,到依家都邊首表單曲好聽

欅寫又loop過晒d迎新項目

之後依然無九單

三單都ok la

3單幾好

好聽但唔hit先慘

又可以loop一年

笑笑下喊咗出嚟

東大王都贏過 記3條女既野輕鬆啦

我都係因為三單先正式入坑

新人介紹 富士急 心理測試 家人問卷
美食Repo 運動測試 學力測試
無限loop落去

呢種曲風hit極有個譜

其實都幾多餐廳播

其實晌4單mv出咗咁耐
係咪都好似冇咩人講咁
到而家4.6m view算多定少

幾鍾意心理測試個啲偷拍cam 佢地私下好cute

上面既項目全部拆到上下，之後又帶節日番上下，之後又拎條滑梯加一期vs二期上下出黎

搞到咁上下又可以重新九單選拔排位
新二期有幾多個空降呢

但係呢個似返akb 個曲風

呢個年代仲興呢啲曲風？🤔

係好似，我覺得AKB 都可能feel 到佢地正被取代

始終都唔明點解唔將青春の馬做主打

守清係咪好開心

係咪得我覺得三單好乃

唔係3單呢種先算新咩

其實係連mv都似

但正常人無可能無盡1、2單個隻feel 咁聽落去
我諗佢地轉下曲風想試下反應既

尤其係二單 不過我覺得幾好聽

牙彩個名佢都唔記得咗啦

ヒロミ

總係覺得欅好快就會成為歷史
一期一半都無，仲要個個都咁大個

無左平手想靠小林拉飛機

有邊個唔知

依家我覺得營運會搏兩期
應該會係依家啲兩期搵個試水溫

都係轉型啦

似23th happy lala lala

似d劇場歌

team b stage 4,5 咁上下

希望營運唔好又將推平手嗰套掉落其他人到

一轉型實死
鬥男飯,團入面又唔夠人地團靚
靠女飯,欅班女飯都係因為佢地型先死忠